今期流行：割蓆

大家係咪當咗不割蓆、不分化、不篤灰、不抹黑、不捉鬼係口號黎？
咁之前大家一直堅持緊啲咩？
好心大家唔好中「中計黨」搞出黎啲矛招兼手段啦
人地對家曱近平係佢間豬欄到笑到見牙唔見眼啦，醒未呀

跟我讀一次：「本人 承諾 不割蓆、不分化、不篤灰、不抹黑、不捉鬼！」
做到呢啲野先係一個合格既黃絲黎架嘛唔好再唔記得啦
推上去俾大家睇啦，仲望？

推

［區選］藍絲散水運動，正式開始

本人 承諾 不割蓆、不分化、不篤灰、不抹黑、不捉鬼